好耐冇試過搭車坐OL隔離，好空虛

上一次已經半年前
好想有靚靚ol同我坐 有冇人有咩心得